件事已經過左三個月，點解你地仲唔肯原諒達哥？

達哥一直受到你地攻擊
佢已經好辛苦好大壓力
舞台劇又冇 生意又少左
去到依個時候你地仲唔肯原諒佢
大家都係真兄弟 一家人邊有隔夜仇？
三個月啦 我相信大家都仲想聽到達哥既笑聲
睇佢繼續開台 各位 我地都係真兄弟
比啲愛達哥啦

好心up

我願榮光獻給達

明明達哥一直有關注

算啦你地
周柏豪呢D 擺明係被逼
刪晒IG已經表示對上頭既指示不滿
如果你地因咁樣批鬥佢,以後連暗黃明星,都唔再敢出聲

真

連登仔想民意逆轉
根本得連登先反達
出面主流根本係撐達多

黎明來到 要原諒 林慧韡

連登仔都係關注緊達哥仲有無關注之嘛

講真 呢D moment邊個得閒理呢啲KOL
你唔講我真係唔記得有個咁既人

你地肯原諒林鄭咪原諒佢囉

一直無嬲過 咁多人要去嬲去怨
搞個都叫最終表左態既人
不如用多一分一秒做好份內事
做好文宣仲好

呢個moment重提都算，
個標題仲起得咁衰：
如果時間長就可以原諒一個人，
咁三個月後你可唔可以原諒黑警？

所以時間長唔等於可以原諒，無必然關係

鍾意睇咪會睇囉，講咩原唔原諒
以前鍾意睇達哥，係因為佢嘅人生態度，
教人做人處事方式，令我認同佢係一個君子，
但你叫我而家點睇返佢？

如果為左利益，我可以明白，甚至接受，因為我知達哥一定係企我地呢邊，雨傘已經知道。咁你一直唔岀聲咪算囉，做咩無端端要屌人，又講到自己忍辱負重咁，敢做唔敢認呢下真係好肉酸

都算！我扮睇唔到！屌你下個post係派糖抽獎...... 到底你當你d fans係咩人.....

個status我希望係佢公關團隊自把自為要岀，我希望我以前唔係一直睇緊個假人

达狗不了

我地 都係 一班
爆機兄弟！！！！

警太都有一直關注件事架，都過咗3個月啦，點解你又唔原諒佢地？

警犬*

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

連登仔都係口硬心軟

達哥唔係KOL
係真兄弟
唔通去到依啲moment就唔洗理兄弟？

林鄭影響到你
達哥影唔影響到你?

唔好睇到自己咁重要

真兄弟

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

太遲

迖

食屎啦你
你要追擊就去佢地頭
私怨拎上黎托柒
根本到依家仲關注條狗嘅都係撚屌
撐佢嘅係
反佢嘅更衰

收爹啦 你睇下bomba比人屌左幾耐？
達哥收皮啦

反而睇大J 邊個係有心 明眼人一睇就知

相性太差 如果沒有發生運動 你還可以繼續愛著這人

如今 不如早點醒來吧

起碼出黎遊下行交貨

唔好撚戇鳩啦 企係路障前面果啲就真兄弟

达係完美世界一直關注

Bomba點同達哥

希望反達承認連登仔先係高牆

达囝 幾時上前線
牛高馬大一定擋晒d子彈

達哥仆街過BOMBA呀
唔係
兩件都係垃圾

冷氣散水撚就有佢份

契仔走得麼

咁你都唔好睇到自己咁重要
人地表達意見 然後有分歧
你就話人唔重要
屌你都on99

我原諒左佢啦 我會一直關注佢囉 好似佢關注我地咁關注

你連兄弟都唔記得咁反骨，香港嘅前途交俾你就死

樓主真係好憎迖

出一次街我咪原諒你

樓上班盲反狗幾時死
達哥上哂gear同兄弟共同進退要公開講？
達哥俾人拉你地最開心

楼主说的很对，同志都会明白达哥的，原谅他吧

係都要鞭

連登仔同紅衛兵冇分別
一直想批鬥達哥

達哥已經關注事件 佢都有老豆老母 都要搵食
又唔見你地迫郭富城劉德華表態
根本揀人黎恰

我話你個人根本唔撚重要姐

大家like番佢個page